而家想自果啲人eg JJ Chan 係咪想害死晒啲手足先安落？

有咁晨心黎搵你既人一係議員、一係社工、一係有發夢。
而家啲犬玩大搜捕，前兩者都仲好啲，後者為左你出黎比狗抄身分證值得咩？而家你係害緊人呀大佬？PP幫左咁多手你就去幫人變凶宅、好好玩咩？

屌你老母民賤聯條廢鯨話係咪要出死傷先停手，證明啲咩呀？證明我地既命對權貴黎講一文不值呀！但係你條命對抗爭者黎講，係一個都不能少，你會唔會同人講數果時警告人你再係咁我就插自己一刀咁撚on9丫？你有死志咪下次發夢舉手囉，再勁啲你做到山口二矢都無人阻住你？
死諫個政府？分分鐘林鄭跳起yeah話又死多件咋懵撚

嬲到打撚錯應該叫自殺熱點唔係凶宅

仲有丫票你又未撚投、特登去死去幫啲奶共狗當選係想點？區選成日都係差果一兩票輸比保皇

無勇氣去面對嘅懦夫先會揀呢個時候自殺，怕比人秋後算帳，明明有一大班人頂住

難得71 build返啲士氣民意、你老味今日去自殺係到倒米為咩？

有發夢果啲手足唔好去搵人呀交比社工議員搞就ok，一陣係fake news真係中撚晒伏，如果佢係真義士都唔想你比人拉架

推

死黑警比負評我有咩用？想靠手足自殺拉人？下世啦！

點解無論咩年代成日都有人屌啲自殺嘅人
或者話佢地傻
點解從來冇人明白一個人係要好絕望所以先想死
點解唔去理解下係佢地內心情緒嘅問題
唔係懦弱 而且萬念俱灰

唔知你識唔識心理學，一個人要自殺就即係無左內在+外在動機（自己做咩都冇用+其他人幫唔到佢），你同佢講咩唔好死仲有我地乜乜乜係晒鳩氣，要幫佢就要幫佢重新定義個動機（自殺係害左同路人、幫左對家etc）我屌佢係為左幫佢、btw不過都多謝你幫手推post

我再講一次，唔同路既、你啲招數我地睇穿左，其他義士係唔會咁易比你拉到

同路既、唔好絕望、你條命有大用，唔好on99做豬隊友

如果你係假膠既架，玩夠架啦

其他睇到哩個post既你，可能曾經灰心、絕望，但係你仲有大把野要幫我地做，要死都唔好揀而家去害全家，最起碼都等投完票先諗啦好無